FB啲friend出乜嘢post你地先會like唔落？

ACG

死廢佬，仲用Facebook

Fd一出post就比嬲嬲啦 仲like

係囉 用抖音啦